Written for windows 7 ultimate 6.1 Built Number 7601
This cheat sheet is windows specific. General forencics practices are not mentioned (like undeleting files)
Most those actions can be done with any registry extractor and parser
This file is a compilation of https://www.cfreds.nist.gov/data_leakage_case/leakage-answers.pdf


NOTE: There may be unwritten data conserning the registry in the .log files in the same folder as the registry files.

Q:Recent opened files?
A:User\informant\AppData\Roaming\Microsoft\Windows\Recent\*.lnk

Q:Install information detail?
A:HKLM\SOFTWARE\Microsoft\Windows NT\CurrentVersion

Q:Time Zone?
A:HKLM\SYSTEM\ControlSet###\Control\TimeZoneInformation

Q:Computer Name?
A:HKLM\SYSTEM\ControlSet###\Control\ComputerName\ComputerName (value: ComputerName)
A:HKLM\SYSTEM\ControlSet###\Services\Tcpip\Parameters (value: Hostname)

Q:Users on system?
A: HKLM\SAM\~ -> %windir%\system32\config\SAM && SYSTEM -> %windir%\system32\config\SYSTEM

Q:Last logged on user?
A: HKLM\SAM\~ -> %windir%\system32\config\SAM

Q:Last shutdown time?
A:HKLM\SYSTEM\ControlSet###\Control\Windows (value: ShutdownTime)

Q:Programs installed after OS?
A:HKLM\SOFTWARE\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Uninstall\~
A:HKLM\SOFTWARE\Wow6432Node\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Uninstall\~

Q:Application executionlogs?
A:HKU\informant\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\UserAssist\*
A:\Windows\Prefetch\*.pf
A:\Users\informant\AppData\Local\IconCache.db

Q:Timeframe of logoff and logon?
A:-Security event logs
A:-Event IDs for Windows Vista or higher

Q:Keywords at the search bar in Windows Explorer.
A:HKU\informant\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\WordWheelQuery\

Q:Application was used for e-mail communication?
A:HKLM\SOFTWARE\Classes\mailto\shell\open\command  (Microsoft Outlook)
A:HKLM\SOFTWARE\Clients\Mail(Microsoft Outlook)
A:HKU\informant\Software\Microsoft\Office\15.0\Outlook

Q:Where are e-mail files located?
A:HKEY_USERS\informant\Software\Microsoft\Office\15.0\Outlook\Search
A:HKEY_USERS\informant\Software\Microsoft\Office\15.0\Outlook\PST

Q:Deleted e-mail's?
A:OST file parsing(if not encrypted) Inbox, Deleted Items, Contact, and Calenda

Q:external storage devices attached to PC?
A:HKLM\SYSTEM\MountedDevices\
A:HKLM\SYSTEM\ControlSet###\Enum\USBSTOR\
A:HKLM\SYSTEM\ControlSet###\Control\DeviceClasses\{a5dcbf10-6530-11d2-901f-00c04fb951ed}\
A:HKLM\SYSTEM\ControlSet###\Control\DeviceClasses\{53f56307-b6bf-11d0-94f2-00a0c91efb8b}\

Q:IP of network shares?
A:HKU\informant\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\RunMRU\
A:HKU\informant\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\Map Network Drive MRU\

Q:List accessed dir's of external drive and all other folders?
A:HKU\informant\Software\Classes\Local Settings\Software\Microsoft\Windows\Shell\BagMRU\*

Q:What a method (or software) was used for burning CD-R?
A:System event logs

Q:Printers connected to pc?
A:HKLM\SOFTWARE\Microsoft\Windows NT\CurrentVersion\Print\Printers\

Q:Where are‘Thumbcache’ files located?
A:\Users\User\AppData\Local\Microsoft\Windows\Explorer\

Q:sticky notes?
A:C:\Users\username\AppData\Local\Packages\Microsoft.MicrosoftStickyNotes_8wekyb3d8bbwe\ (w10 aniversary ed.)
A:C:\Users\username\AppData\Roaming\Microsoft\Sticky Notes\StickyNotes.snt

Q:Recycle bin contents?
A:C:\$Recycle.Bin
